{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008546",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 유로무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数14室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 駐車場は客室内に駐車可能なスペースと追加車両のための別途のスペースがあります。 連泊や団体予約をご希望の場合は、宿泊先にご連絡ください。 到着前にお電話いただければ、客室の割り当てと利用方法についてご案内いたします。 近くにはクラブディソックディサンゴルフクラブやクラブディボウンゴルフクラブなどがあります。 また報恩国民体育センターと報恩ファンパークも近い距離に位置しています。 俗離山から一番近い無人テルの一つです。 宿泊施設は2名1室を基準に運営され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 お客様に最上の快適さと快適さを提供するために最善を尽くします。 未成年者の出入りは禁止されており、客室内では調理が不可能です。 一部の客室にはスタイラーとウォッシュレットが設置されておらず、KPCAコロナ消毒完了後は客室内でネットフリックスの個人アカウントを利用して映画を視聴することができます。 報恩ユーロへようこそ、お客様に最善を尽くして快適さと快適さを提供させていただきます。 20歳以上の未成年者は出入りが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はいくつの客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数14室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は客室内に駐車可能なスペースと追加車両のための別途のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊や団体予約はできますか？",
            "answer": "連泊や団体予約をご希望の場合は、宿泊先にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "到着前に連絡すればどのような案内がありますか？",
            "answer": "到着前にお電話いただければ、客室の割り当てと利用方法についてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはクラブディソックディサンゴルフクラブやクラブディボウンゴルフクラブなどがあります。また報恩国民体育センターと報恩ファンパークも近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような人数まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設は2名1室を基準に運営され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは禁止されており、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはスタイラーとウォッシュレットが設置されていないですが、KPCAコロナ消毒完了後は客室内でネットフリックスの個人アカウントを利用して映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設に出入りできますか？",
            "answer": "20歳以上の未成年者は宿泊施設に出入りできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 420
    }
}